屌奶星一套降魔的咁嘅垃圾柒劇已經征服到連登仔

唔小心睇到幕幾廿歲人用第三人稱叫自己莉莉啤啤, 刀削面, 仲要馬國明男人老狗柯唔出屎喊苦喊忽咁已經要熄機

tvb班柒頭編導仲要覺得自己拍得好撚成功好撚感人, 喺youtube整套乜撚再見人形豬係咁推介畀本地用戶

屌你老母唔反tvb都算, 都唔係咁撚低要求因為一套咁嘅野就唔反下話

成班撚樣係咪收左方老賊婆錢捧起套劇等佢出殯出得好睇啲呀

屌你老味見到個thumbnail已經唔開胃, 仆街youtube推撚介完未呀

傻系 無人理你呀

人地3個post上晒熱門，你就

連登年齡平降細 咁上下啦
真係幾膠嘅套戲

連飛影都做埋食屎狗

一集都冇睇過，
10年冇開過電視。

屌佢地呢佢地就大把藉口
老母唔轉台呀屋企想有啲聲呀娛樂下都唔得呀
賴老母賴屋企但自己又追埋一份

利申 起碼3年冇開tvb黎睇 最多明珠台播想睇既戲先開電視

補充番，睇過外國電視劇，睇返香港嗰啲，覺得好似銀幕大電影同埋YouTube微電影嘅分別咁樣。所以先唔睇，同埋人哋啲題材新鮮好多。

睇果班垃圾只敢負皮 不敢留言

好難想像點解連登會有cctvb fans.

點解唔會有，打手搵食

使L打手咩
大把真心
呢到5p呀你估新高登咩

其實我都唔明有乜好睇，又話感人又話神劇咁 成班係咪盲嫁

我連線都冇插
電視最多攞嚟PS4

話好睇話神劇果啲平時睇開屎
屌你老母一套mr robot吊打哂咁擠

話好睇果d係咪睇開印度劉華

記住：話事人係支那人黎瑞剛
每一個製作節目都自我審查，題材好極有限，敏感嘢更加唔駛諗
以文革做題材，例如毛魔惡行，真實反映出黎得唔得?
一日都有限制，一刻都抵制到底

不能同意更多

影射保皇黨題材勁多共鳴話題，做唔做得出黎?
凈係周浩鼎以個太監，私通689都係一個好爆題材

啤啤世界第一
我願意為啤啤放棄港獨

掩耳盜鈴現代版
林鄭話匿埋對眼就聽唔到
以話題都唔知幾爆，編入劇情都唔知幾正

支那劇都霸埋J2 22:30 時段
等你都睇CCTVB

應該係10:00 時段

我識嗰人都冇人睇，前世未食個屎先睇

「我想睇廣東話本土劇唔想睇鬼佬劇」
「咁辛苦返左成日工唔想再用腦」
「樓主咪扮高質啦搞到自己咁大壓力」

做人做狗真係自己揀

「老母要睇冇得避」

「Viutv啲劇好悶」

我老母都唔睇啦屌，聽到個劇名都唔想睇

乜劉佩玥靚咩

已經無人記得其實Viutv都係奶共

想睇咪睇囉
洗鬼藉口咩😅

中學生都唔撚睇啦下嘛
最多咪小學雞 + C9

佢最威水咪畀燒山屌過一句

成日話連登仔乜都屌, 其實根本好易滿足
成套劇無諗頭無攝影無特技無演技無高低起伏無女(得幾隻老雞)都可以睇到睇荷里活大製作咁high

真心而家無線啲劇啲人嘅演技太屎
以前都好啲 劇本差有演技補救
之前果套使徒2劇本已經垃圾
啲人嘅演技更加

其實套劇既內容係唔錯
不過真係好多人過份吹捧

所有 死人既情節都話好感情, 流哂眼淚
所有 馬明同啤啤既情節都話好浪漫
一有特別情節出現, 都話好經典 係神劇

刀削面做腦退化精靈表情都唔使轉下就做到成輯

屌 佢仲話自己有演技
新嘅花旦小生演技太差
以前睇電視都唔覺啲人做得差
屌你李佳芯黃心穎黃翠如吳業坤蕭正楠呢啲乜撚野演技黎
呢啲都算
配樂剪接鏡頭場景差都唔在講
但無線最致命係背景音樂世界級垃圾 你老母我唔係睇緊你套野搞到我想熄電視 仲要係咁播 知唔知好撚難聽 係客廳聽緊美劇都要迫我入房用手機睇
真係好火滾

樓主你既批評好到肉 係咪追晒20集

使撚咩
TVB啲垃圾幾廿年如一, 正常智力嘅望下廣告, 睇下頭幾分鐘尾幾分鐘就知入面係咩料啦ON9

「你批評tvb劇 = 自己都追哂20集」

其實唔差，但話超特別d人，好明顯唔係成日睇tvb劇。尤其香港01，超級打手

盲生

香港01呢份暗紅報成日扮哂行知識精英路線
知識分子捧tvb膠劇

好撚型啊你地